魚柳包算唔算M記最正同性價比高既包類

多汁

芥末魚柳包

要自己加芝士

點解得半塊芝屎

外國都係咁 好似話想你健康啲

size細過其他包

食完飽就屌鮑姐

[棋靈王巴打入]好想成立第一個鮑姐連登粉絲後援會

同鮑姐個西一樣

多汁魚柳鮑？

但魚柳包塊魚 芝士 同啲醬
全部都愈來愈迷你

夠唔夠鮑姐多汁？